2019 全球銷售額低於預期 華為：生存是首要任務

大紀元時報
2019 年 12 月 31 日

在中國電信巨擘華為（Huawei）宣布今年銷售因受到美國制裁影響，預估 2019 年的銷售收入將低於預期之後，華為公司副董事長暨輪值董事長徐直軍今天（31 日）表示，「生存」是首要任務。

華為 2019 年的全球銷售額達到 8,500 億人民幣（1,210 億美元），儘管比去年增長高達 18%，但仍然遠低於原先預期的1,250 億美元。

徐直軍在給員工的新年賀詞說，美國政府正處於針對華為的「戰略性和長期」運動之中，將對華為的「生存和繁榮」構成挑戰。徐直軍說，2020 年「生存將是我們的首要任務」。

他說，華為必須「全力以赴」，以建立獨立的手機作業系統，以「確保我們能夠繼續在海外銷售我們的智慧型手機」。華為建立行動服務系統，是為回應先前搜尋引擎 Google 遵從美國禁令，終止與華為合作。

正一曱甴

維園見

到左未?

人！！！

人呢!!

吹到睇咁多人都係用埃瘋

華為 2019 年的全球銷售額達到 8,500 億人民幣（1,210 億美元），儘管比去年增長高達 18%，但仍然遠低於原先預期的1,250 億美元。

香港人要幫手推abc anything but China

唔係講到幾威幾威

鴻蒙os出未阿

比你捉到便衣狗係為咗養成捉鬼文化

仲有唔好唔記得831幫警甴殘殺手足兇手

仲要齊心祝福

之前又打曬飛機話自己出貨量第一嘅

屎為永世唔用android 囉快啲用好懵系統啦屌

纏園要人

繼續j出貨量次次豐澤開倉都係賣倉底華為